突發！全部勇武get ready 圍魏救趙！

自推

721 811

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

聽日再黎

push

應該要擴大範圍 mon post狗會睇住

係圍就圍遠啲
千祈唔好圍附近警署
如果唔係警察難以快速支援 同 維持秩序

推

唔好去青衣
走唔到

呢d post先實際

推 癱瘓全港

真快閃 不要逗留送頭

推！！！

警種似係一個局

TKO

自己search警總

警總文職全部提早收工，好似預左有人會轉場

我係黑警都唔會驚你啲快閃
落閘咪得囉
唔通真係怕你放火燒警署咩

係，逢星期日入去重好，今日大家都好辛苦，好感動

可以轉其他地方但真係要走

隔離POST話警總今日早放喎？
要去去另一度？

閃咩金鐘中環呀去自己最近嘅狗屋

西環屎塔蓋

去邊都得，但真係要get ready

大把鬼等緊

冷靜D先 都未出事

咁快叫人做咩鳩

頭先狗總已經清左場 極不尋常 勿送頭

push
宜家即刻去中環

附近警署 屌狗啦

所以咪叫大家get ready !!
做好準備！

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

放工出緊來金鐘

警總好大機會係局
政總啲人都早咗收工，小心

係咪局都5撚緊要 ，總之做好準備先

Full gear

有無人可以話我知邊道有得買gear 口罩 瀘罐果D

搞中環會害死搭船走嘅人

Push

圍魏呀！

唔係話狗總叫人走咩 你仲叫人快閃 想引手足去做咩

趁仍有遊客，一齊走安全！

不推文

p

都話由明轉暗囉！
麻包袋啦！

push
放工時間去港島
有多d 人支援

不推文 !

點都唔好去狗總

可以轉地方 只係想勇武睇到，俾多人知道要backup la

我屌你老母
還眼啦

Pish

721

啱啱我都想講圍魏救趙

然後我俾人話係鬼

自從老銅一役後，勇武實在舉步為艱...

啲9就係想咁！不好俾佢地分化到！

same 我個post都比人話鬼 on99
想做啲有建設性既野都比人話係鬼
班人係咪冇撚腦

大家千祈唔好咁做啊
唔好推
唔好再推

喬裝連登仔？

勇武快閃？
幾搞笑

琴日先有鬼現真身
所有野未部署好
勇武儲氣分析下下回合點防鬼先

千祈唔好信
勇武人數好少
分分鐘機場個局就係引你出黎勇武再拉晒你地
你機場個班無出手跟本拉唔到

所以咪get ready

機場去柴灣定將軍澳最遠？

班狗而家仲搞緊記者會， dklm.
駛唔駛快閃

所以咪get ready 等機場岀事先

中環金鐘近過閪哂氣啦
係將軍澳定柴灣二揀一架啦

[purple]在機場黑衣臥底及便衣黑警縛金繩為記[/purple]

其實有冇諗過呢招其實唔太work 反而會送頭
d 狗一條防線可以推幾千人 始終味做到沖哂上去咁打狗 or 救人
但點都好 我都會跟
打佢老母臭化閪

唔好去銅鑼灣，收到風有鬼

我成日講快閃中環
係日頭快閃先有用
太夜都走晒無人掩護你地

所謂快閃跟本唔會引到咩警力
咪咁幼稚

冇野發生 唔使啊！
勇武休息下啦
求下你

不同意，人手不足，送頭！
候命支援機場才是上策

閃你老母呀分化撚